dllm見到人拖gap仲衰過見到黑箱車

傳說見到黑箱車 就係唔好彩
好似話見一次短一年命

但dllm而家見到人拖gap係你身邊行過
無耐你就覺得你人生就快玩完

一係外國番飛番黎
一係大劣死落黎

但如果你係裝機 裝上網嘅師父
我講聲sorry先
不過我都會避開你

似係完成隔離出返來

係 大機會
啱啱掛住睇電話
見到個後生仔拖gap迎面行過嚟
睇個樣都唔係大劣人

見一次短一年命
咁長生店嗰啲咪死撚晒

乜撚見一次短一年命
好撚心唔好有呢d on9諗法

揸車嗰個點撚算

未到三十死晒